個市跌唔緊要，我想媽咪麵身體健康

市跌左可以升
祝dodo身體健康
利申：揸緊aapl tsla

佢係難得嘅奇才

我會為你好好的strong hold
我怕沽了等於失了寵

關我撚事 比番d錢我呀

麵麵身體健康呀

係 希望佢唔好再病 長命百歲

連燈仔祝人身體健康

面面比哂tips，all in對家已經full pay層樓

Agger, 麵仔已經比晒警告我地走鬼
我都輸到無感覺
都希望麵仔身體健康

明啦，原來樓主想睇dodo

係燈dodo至岩

天妒英才，鬼才大dodo

佢根本就試緊自己既身體有幾好
點知發功過度成個美國比佢登死左